[sheshe] 經歷過欺凌 好怕比人知

大個左就唔怕，加油撐住

如果個朋友介意你，呢個朋友都唔使要

加油 唔洗怕

垃圾老師

I know that feel
小學試過比老師針對
有啲同學見到你比老師針又會踩多兩腳
呢啲回憶真係一種陰影
個種痛苦只有自己同經歷過先明

但講真呢個世界不嬲咩人都有
人地唔中意你亦唔需要原因
正所謂一世人流流長總會遇到幾個仆街
最緊要唔好比呢啲仆街影響到自己
所以樓主做返自己就得
唔好嘅野總會過去 加油

樓上講得好啱
好多人覺得lgbt不被接納係lgbt人自己諗多咗
但事實上仲有好多發唔到聲嘅人受緊呢種差別對待
其實呢個係一種根本係唔應該出現嘅情況
點解一個人中意一個人呢個事實要受到批判？
記住，你冇做錯任何野，你中意邊個都好，你冇錯
錯嘅係唔尊重人嘅佢地嘅錯
我都作為sheshe，想你知道，唔好因為呢啲喺你生命中冇價值嘅人而影響自己真實嘅諗法，但對於呢一刻受盡委屈嘅你我好想攬一下 好想比你知你有好多好多同類嘅人，都會支持你 而且你亦都會搵到接納真實嘅你嘅朋友同愛人 唔好因為呢啲閒人而去收埋自己嘅色彩

屌柒咗 原來講緊以前嘅野

其實我都係sheshe 我覺得係香港盡量都真係唔好俾人知道自己係lesbian
因為始終普羅大眾對LGBT都未有好深入嘅認識 唔明白究竟係咩一回事 以為你係變態婆 個腦有少少問題 先會搞成咁 所以好容易會俾人歧視
所以我都係淨係同身邊最friend個啲講
btw個教畜快啲落地獄

啲人好鐘意對號入座 明明對佢冇野
夾硬話對佢有feel然後一路bully一路遠離你 仲要聯群結隊

已經盡量收埋 但有時啲行為控制唔到 然後曝光
個教畜好好啊 呢排仲升咗職
真係要做賤人先上位

絲打做咩行為會曝光

我相信呢個世界係圓嘅 一定有啲嘢會報應番佢身上

出黎做野仲煩
好想認左佢 唔洗收收埋埋
同partner出街會開心d 心理又平衡d
所謂 做自己最開心
但又好驚認左既後果

利申：公營機構文職

同男仔做朋友囉，冇野既

我都係sheshe啊絲打 不過我係深櫃 無同人come out過 因為我都怕比人歧視
如果你唔介意 可以做個朋友啊

可以呀 身邊冇sheshe朋友

手機screen用外國sheshe情侶
平時有女忍唔住望多兩眼
對女仔會好過對男

可能做工程男人堆 得我一個女 會突出少少掛
有次annual dinner碌ig，一開就係sheshe kiss嘅相
隔離個pm扮睇唔到

樓主是咪淨知自己係les
但未同女仔拍過拖

試過有同事主動同我講
覺得佢好勇敢

我估有一兩個知 應該唔會爆響口掛

啲admin女人堆好撚多是非

同過女仔拍拖，但冇同過男，因為知自己冇feel
比個拍咗3年嘅ex戴綠帽